覺唔覺食完魚生個感覺好似同岩岩被自己口爆完既女朋友打完車輪一樣

本癲狗喜歡用哩種方式訓練狗隻

未試過口爆完女朋友再打車輪所以唔太清楚

陰功得過你條傻鳩大隻? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

當本癲狗將肥鳩大隻既身型貼出黎俾大家睇，肥鳩大隻亦不甘示弱，馬上自貼作補充，自爆身型肥到漢堡包一樣:

由此可見，肥鳩大隻哩隻食屎狗被本癲狗教化以後，有時都幾老實